[突發] 澳洲昆士蘭大學有大陸人搞連儂牆

死大陸閪

推

咁愛國又去澳洲讀書

不嬲愛國都係口號
佢地頭先唱支那國歌都要睇歌詞

幫拖呀

有冇附近巴絲去幫手
香港學生俾人圍緊

垃圾即係垃圾，去到全世界都係垃圾

新link

入黎幫手起底

全球登報新題材
打壓連儂牆，打壓自由民主，守護香港
We connected the world